CCTVB係咪步近ATV後塵

CCTVB啲專用老餅拍劇，啲所謂新血都只會做下清談節目，力捧啲歌手，如周柏豪、胡鴻鈞，又老餅，因唔敢捧偏黃黃歌手，如姜濤。好似以前亞視並僵化，只啱老人觀眾。遲早執笠。

Axiom: 同共產黨痴埋一齊，能最被吸乾，幾好既野都會變差，而被狎玩到最後，就玩L完。

講到明就”侵”啦

你睇佢J2播啲韓劇就知亞視嚟

知唔知自己講緊咩

摺左咪直接比cctv你睇囉
佢做得出架喎

根本全世界成個電視圈都末落緊
youtube同Netflix發展緊
電視成個鐘 youtube先45分鐘
又可以跳黎跳去

搵得曾志偉返黎就知成個無線高層都係同時代脫節啦

成個細生仔消費市場輸晒比viutv
得返班購物力唔高既師奶
一個造星節目既星已經砌低晒成個tvb

新聞聯播

TVB???咩黎

點會....

ATV個時係直情無製作...
得外購垃圾劇+時事節目.

TVB係無連登睇姐
但佢仲有大把製作.
劇又可以合拍, 又可以賣埠. 呢d仲係搵到錢嘅.
不過以前會好易搵到d明星比面返黎拍劇
以前都叫有 李克勤 梁漢文 吳鎮宇 鄭伊健 蘇永康 許志安 鄭秀文 張智霖
依家都搵唔到啦, 先搞到套套劇d人重複又重複.

tvb綜藝節目係垃圾, 因為余詠珊淨係肯拍飲食節目
講真...20年前大把明星 劉德華, 張學友, 郭富城 王菲 陳慧琳 個d會肯上獎門人玩....
後尾下下都賣弄色情, 搞到d女星都唔敢上先變到長期得反洪天明, 鄧兆尊個d
tvb又唔肯同唱片公司傾. 搞到越來越多歌手肯上viutv拍
其實以前個套歌手獨家約已經唔會再work.
tvb一日唔改都係死路一條

班高層全部atv 轉過來
好正常姐搞到咁

亞視以前D劇唔係全部都唔好睇
起碼有d都贏過tvb

我和殭屍有個約會
縱橫四海
肥貓正傳
我來自廣州
影城大亨 - 呢套仲要好神奇咁搵到劉嘉玲拍
世紀之戰－ 劉青雲 鄭少秋又肯拍

我記得呢d細個有睇過都係好睇嘅.....

xin wen luan bao

以前黃子華都2-3年都返tvb拍下劇 keep下曝光率...
數下數下, 都已經8年冇返過去

入集中營再教育過

以前掌門人啲鹹濕位係咪太過火 同埋以前嘅師奶係咪真係好鍾意睇

香港人太保守就真

係
至少我細個時的確的確睇得幾開心。
不過而家當然唔係

我好奇香港嘅師奶唔係好保守嘅咩 例如Baby Kingdom

亞視去到嗰時已經好差
無線已經步向亞視嘅後塵
外購劇黃金時段越播越多，一套播個幾兩個月

愛回家仲係好多人睇

你用台灣嚟比係保守.

但其實我覺得3日兩夜個d下下都露晒波出嚟
同埋獎門人個d遊戲, 好多都擺明係比人抽水
呢d真係冇乜必要

珍，不停回帶

快撚D執啦

CCTVB已經變咗央視
應該唔會摺埋

思想保守但接受低俗
唔係嘅話點解王晶啲戲到而家仲有市場？

最後一套my盛lady原來已經係13年既戲

光陰似箭

我就覺得有排都未去到亞視個地步嘅
你睇下佢一年都仲製作緊2x套劇
其實以前不嬲都有外購劇架喇.
以前黃曉明 劉亦菲神鵰 胡歌林依晨 神鵰個d都唔差 仲有
張衛健個d全部都係外購嫁啦.
延禧攻略 無心法師 個d都唔差 (不過我無睇)
外購劇有好有唔好啦.
你都識講, 佢d外購劇連播兩個月, 佢依家個d外購劇其實個cast都唔差.
佢都係揀d傳統炮灰期嚟播去谷收視姐.

反而如果tvb肯搵返多d人返嚟拍即係歐陽震華, 佘詩曼, 馬浚偉 林峯個d. (我估佘詩曼應該會返嚟拍使徒行者4卦....)
應該會收視好番d....
馬德鐘就冇乜所謂啦. 自從佢整咗容之後真係冇咩好睇.
以前衝上雲霄去到以和為貴個個時期都仲係靚仔
唔係話王浩信嗰d唔好睇....不過套套都係佢的話比著佢自己都唔想拍啦.

tvb請唔起呀佘啦

其實已經習慣左唔睇CCTVB
VIUTV冇野睇就睇77台
再冇就RTHK
RTHK夜晚9:30 D節目好好睇

因唔敢捧偏黃黃歌手，如姜濤

以前明珠台9：30都唔差
不過而家港台嗰d越來越好睇
明珠台一係就唔好睇 一係就重播又重播
而家直頭重播電影算

呢個真....

不過點都會俾下面返去拍
佢又唔係同tvb有仇

林文龍小完tvb 都有得返去拍啦

呢一兩年係好明顯 其中一樣野就係不斷重播
以前就算重播 唔同時段都唔會話重覆 而家係重覆得好緊要
甚至連閒日晚播半個鐘果D綜藝野 佢會再係星期六日同一個星期即刻重播一次
然後星期六日下午以前都係半黃金時段 而家都係重播又重播N年前綜藝
夜晚唔洗講 就算星期六日都係做返閒日既播放模式 (東張+劇)
極少電影播 有都係重播舊野 以前如果係勁既西片都會放係翡翠台播 以家冇哂
明珠台去到深夜直情冇野播
呢D全部都縮皮冇水既表現

tvb同大陸睇齊左
會插半個鐘去賣佢個bigbig廣告
上轉睇到眼都突埋

利申無睇開電視

典型儒家思想
又要低俗又要扮嘢
啲師奶真係好撚戇鳩

仲拍使徒行者？

現加啲人見到警匪片都熄電視啦

成日打飛機話自己觀眾幾多幾多
同亞洲亞洲後期成日話64開一鳩樣

外購劇我覺得方世玉好好睇

不過講真....以前bobby 關詠荷 滕麗名 宣萱 呀佘 阿旺呢d真係好有觀眾緣
所以就算依家出嚟拍, 點都係會多人睇.
淨係之前情逆三世緣 同 一屋老友記都知....

陀槍2021又唔係唔好睇. 不過你做得陀槍.
點解唔搵番bobby同蔡少芬一齊拍.
你話紅, 咁宣萱喺紅過滕麗名
但係集體回憶的話, 一定係bobby 滕麗名
搞到依家收視又谷唔起. 滕麗名又出得個幾集, 變咗大茄
poster又印度鬼咁大張....真係好on9.

tvb d 管理層真係唔多掂.
思想真係可以進步d

真， 而且可以開兩倍速

發現啲劇情係講廢話又可以飛咗佢

你咁講唔公平嘅
netflix 你係要比錢睇
tvb你係免費嫁喎.
不過好L憎mytv個app....
開套劇睇焗你睇30－45秒廣告, 之後想飛前少少. 又屈你睇多次廣告.
on99999

咁係你on9啫
mytv app
除咗睇tvb劇外佢有咩優勢
而tvb劇有咩好睇
睇tvb app 不如睇中国D網 又無廣告

當個個講緊viutv造星，cctvb果班無人識嘅空姐空少已經高下立見

Cctvb 仲有維穩作用
無埋 cctvb 就直接播 cctv

所以余詠珊都係on9999999

樓主描述ATV輕輕帶過
但描述TVB 就如數家珍

#如數家珍

唔講都唔記得

睇得果啲膠劇睇都on9啦
仲要入埋啲濕鳩中國網
成件事浪費時間+高風險

正常人都係睇tvb多過atv嘅....
atv 2005年之後都無咩好再講.

巴打可摸耳數出50套TVB 劇集（家珍）

10年後香港唔會再有電視台

TVB 崩潰論，燒山有冇講呀❓燈神講過就唔中架啦

余詠珊 2012年入tvb之後有咩建樹???
淨係諗起港姐越做越縮都已經係死罪啦
外景無9埋, 又變埋錄影

無計....以前係外國讀書
又未有youtube netflix.
最大消遣就係煲劇....
實係睇得多.

其實viu都有

拉勻計

一個香港人一生中最少睇幾各套TVB 劇集

其實TVB 同 香港樂壇一樣....

以前d劇同歌都係好聽d 好睇d, 易記d

眼光不如放大少少
當年atv被放棄 = tvb基本全面被控制, atv無利用價值
前排now同cable高調比人搞新聞部, 其實係因為cctvb個朵已經普遍臭左
咁當然要搵過第二個台"扮中立持平"做宣傳機器
由頭到尾只係土共開始唔想花資源撐tvb, 因為佢無得救
最終香港只會得番一個台做香港既cctv

情況猶如亞姐，而家連樓下幾廿歲嘅c9阿嬸都識姜濤，cctvb仲推緊9拍豪

嗰啲本身自己玩開

viu後面係HKT
有信心好多
又唔似東張閪望咁特登hard sell

師奶係睇姜濤啦 唔通睇cctvb個班牙伯咩

又吹奏垃圾ViuTV

有一個指標，亞視末期係得自己廣告

個陣同唱片公司傾係咪花姐
剩係知勁歌金曲係佢做

btw 亞視執個陣會賣劇
如果無線執會唔會賣?
想買佢d粵語配音動畫返去
想睇田中太郎好耐

3日2夜擺J2引咸濕仔冇問題 啲女又可以上位係雙贏
獎門人81 + 合家歡就唔適合

cctvb執左之後，當然係強迫viu tv都cctv化。
等到全部廣東話／香港人為主既電視台都
支那再引入cctv都唔遲。